星期日檔案之襯年青做起

做義工

好大波

一個好人

個個post都無討論個做咩 淨係好大波

好靚女

5000＄2塊足球場

true

痴線 你有無常識㗎

真係好大波

女人未得囉
男人就話你不切實際

一撚定有D

佢講左10幾分鐘,我淨係望佢對奶

大到一手都揸唔哂

完美

已經超越港姐級數

耶人

30歲仲咁正

成日著緊身tee🤤🤤

睇唔到電視，有無圖呀

d學生妹好樣衰

屌你老母，開貼厄正皮

政府因素影響好大
唔睇好

點解佢會想去緬甸起

攝影成日係側邊影埋去

唔係點叫人捐錢啊

細眼仔個咸濕樣

大家有冇留意到
全部幫佢既都係男人

kfccoffee

如果毒撚搞會唔會搵到咁多人幫手

個個爭住幫佢

阿叔都黎

大奶有意義

可以點聯絡佢捐錢/義工

行樓梯好正

岩岩開始睇, 點解一定要拎三百萬起間咁靚的學校?
呢d地方一球內已經買到好大間磚屋喎

請問有冇講過點捐錢？
真。感動

港女救地球，嘩！，好撚感人呀CCTVB！！

我見佢地個設計都O左
用石屎沙磚起咪算
又搞咁多花神

睇住佢對奶